[IOS/An] 神魔之塔 (22) Hunter x 死ser x 抽肥婆

新增「卡片放大功能」

早晨

成班狗公實放大不知火舞對波

新手入坑建議:
ALL IN HUNTER X HUNTER

唔夠石加倍日先抽
小傑 基佬亞至少要中其中一隻

新手入坑建議：趁未泥足深陷請及早退坑

個UI好似又縮返埋

又伸長又縮短，成條賓周咁

抽一下試下先

icon無小岡個樣

d圖縮到咁低解像去畫師p網睇好過

個icon好似有d hea

未開set?無法連接

睇呢個

梁國雄議員都睇唔清啦

說好的爆post棄game呢

1001果個棄game，好似係

虹伶bb

棄game唔棄po

咪界我見到你ON

認真討論：邊個女將最好J

木子萱，虹伶

有冇人J蕎蕎

咪界我見到你ON x2

大家好
我見有獵人所以新入坑
多多指教

照copy上面果位仁兄

又扮新手

喂我都係喎,昨晚開始玩,抽到隻毛娼妓,係咪好勁架,同埋入唔入到獵人隊?.?

我點知姐
我岩岩下載連ser都未入到

7點應該入倒

係囉 係咪果制壞左

我點知姐
我新入手
連驚都未入過
屌，棄驚了

個掣比你地班連登狗拍爛左

你答我個掣喺邊度先

喺對波度

史上最hea

成日將個UI整黎整去，班it撚唔煩我地都覺得煩

留名

更新完起訴又唔見2,300百蚊
倒錢抽卡機

估下會唔會fix UI同埋公會聊天個粒野

我屌佢老母
畀咁多時間佢竟然係還回唔係改善

唔好再課啦，再課落去就冇左個首期架啦

再嘈連還原都唔做

收返埋試到得返7成bug再拎返黎出ok

未出新版本先出新嘅bug

del撚左個神魔特報得唔得

咪係囉 整埋d on9野扮曬好多新功能咁

點解無金

成日唔小心click到
除此之外未開過

有翼既
我都想要金

FB

更新完之後自己入game揾

幾鐘意呢個功能，幾有意思既統計數據，次次更新都有睇

睇黎都冇用

唔睇都知有咩

蟻王呀

有咩好睇
呢期出咩新卡，咪咩上榜囉
有乜意思姐個榜

反正咩卡上榜對我冇影響，who fucking care

太淺色啦

洗唔洗打咁多燈落去呀

蟻王念係紫色架

算啦 出有翼版已經好驚喜

係 驚喜
不過色水真係唔夠

好似係碟乾炒牛河白雪雪
幾香幾多牛肉都唔會開胃咁既感覺

無左種霸氣感覺

樣衰，夾波。
最真係抽唔中卡嘅反應

蟻王應該會係木獸

草莓先正

小雪係咪冇做直播架

留名等開波

等死ser

等UI大爆炸

唔知今次死ser死幾耐ser呢

神bug之塔

虹伶cos大傑

做乜鳩

自己睇

昆蟲唔係多數當妖

分佢老母流咩

獸

我怪錯咗mh
UI已改成全螢幕

不過都仲有少部分位唔係全螢

又幾型喎，個登入畫面

宇宙入大卡池

第7抽古拿比加

第10抽又係古拿

Fullscreen mode

正啊

雖然已經齊

新手巴打抽完獵人可以抽宇宙喇

5抽全伏等加倍先再黎

睇唔到字咁滯

+1 好難觸摸呀

個抽卡機點玩架? 點又唔係拉又唔係

果三個icon乜野黎

第18 24 中基路亞
保底先中小岡

無某屬性珠

係喎

分流之塔

揀選隊伍果陣有BUG 按唔到 要拉先揀到想要既隊WTF

點樣卡住？

係咪無乜人識玩個抽卡機？

留石 抽算 連續抽到3張師傅呀

全部都爛圖

狂禁個杯

見個抽卡動畫好平淡以為肥婆 點知一抽小岡

禁實都得

想二抽卡住係隻杯到郁唔到 再入又分流

#6咗一粒鐘

梁國雄議員

你肯定係呢個原因張卡d星數喺公會個框上面？

6抽，點解d卡嘅字咁細粒

今次有無邊張卡要兩三張？

伊路米

抽咗幾下爆死
留返啲石等加倍算

競技場唔等人嫁 依家唔抽就遲啦

各位召喚師大家好：

工程師發現以下問題：
－「比司吉」和 「真．比司吉」主動技 1 有機會在使用後卡死
－「小傑」和 「強制成長．小傑」主動技 1 的剪刀，石頭，布的顯示異常

我們現在作出以下處理：
－「比司吉」主動技 1 暫時更改為「木符石轉化為心強化符石」，直至 iOS 的修復版本發佈，與 Android 同步修復
－「真．比司吉」主動技 1 暫時更改為「沒有技能」，直至 iOS 的修復版本發佈，與 Android 同步修復
－於今天 05/28 內提交並等待審批 iOS 修復版本 v15.32
－於今天 05/28 內提交並發佈 Android 修復版本 v15.33

Android 的修復版本可於提交後立即下載。iOS 的修復版本因要等待審批，所以需要於數天後才能發佈並開放下載，請大家耐心等待。

我們對此深表歉意，謝謝大家的關注。

對於現在 iOS 版本中「小傑」和 「強制成長．小傑」和主動技 1 的剪刀，石頭，布的顯示異常問題的小提示：
異常的顯示相對於正確選擇分別為：
"発" -> 布
"念" -> 石頭
"口" -> 剪刀
字又冇圖又冇，點呀

啲字好細粒呀

確認掣好細粒呀

彈藥有限啊

抽獵人先？ 定大卡先

對眼就黎盲 咁多位都唔整大粒d字

both

我想抽奇犽呀

呢個池係咪求其中基佬或小傑就唔洗再抽？

有冇人講過其實都係走位

入都入唔到

一抽入魂

頭先打昇華3 開完技唔知邊個係石頭死左 頂

好彩未抽中小傑

佛心mh

我有喎

第七抽中小傑，收工

個口字好核突

唔抽埋奇犽？

講下笑啫，都未齊卡

似正方框多過似個「口」字

35抽
1小傑 保底
3古拿比加

0基路亞

mh我屌你老母

咁慘既你

我幾乎仲想話冇字bug左，原來係個口字

基路亞 好難抽

基路亞係奇犽？冇睇獵人唔識呢d譯名

yes

台譯

公會粒波睇落細咗，但實際撳嘅範圍無變過

粒波宜家好難控制成日飛到好遠

一抽志在望下個卡機咩樣 忍手等加倍

抽下大卡池仲好有宇宙系列up

mh

屌你老母而家算點先
按又按唔到

課金未

冇bug冇走位就唔係神魔之塔啦
可能課左金會正常番

課金以解鎖競技場功能

1抽酷拉皮卡

【活動預告】神魔之塔與知名動畫作品《獵人×獵人》的盛大合作於今天 ( 5 月 28 日 ) 開始，參加活動 -「神魔×獵人．剪刀石頭布」即可一連 21 天獲得豐富虛寶, 還有機會獲得獵人合作角色卡片一張！
活動日期: 2018 年 5 月 29 日(二) 至 6 月 18 日(一)
領獎時間︰2018 年 5 月 29 日(二) 至 6 月 24 日(日)

係咪得大傑個大圖係打直仲要有得碌上去 本身仲以為放大係真係可以zoom近咁睇

你使乜擔心我課金未

課左幾多

all max了

上次課左有剩石
今次只係課左嗰啲乜乜包

抽卡up活動講左幾時未

個個都話del
但係一出就齊set咩意思😬

Thx

Delete no more

抽路到奇犽 terry哥

聽朝再抽

加埋啲無聊效果

被剋屬都6億傷 剩係開左粒一星加10%傷龍刻 雅典娜都未開

依家新手抽小傑最好

del左啦，不過down番

邊到有得抽 唔見魔法石封印有既?

你下面有5粒點.我得4粒既

未更新

15.3

10抽抽完基佬
課金諗住抽皮卡 點知3抽黎佐小傑
係咪等加倍日再抽皮卡好d

ps 得光人叫做有d隊員

唔侵你玩

等稀有up 啦

我好似更新=未更新咁..

巴打係咪唔係香港?

我係香港 IOS都係香港..

右上角設定->下載完整遊戲內容/檢查遊戲?

兩樣都做左兩次 ..都係冇反應...洗唔洗DEL GAME? 我綁定左

,,被選中既細路

天都叫你唔好抽

只有等下

去fb 留個靚名先，話唔定有石做補償

留左 睇下有咩料到

新手表示高級點過
點解人哋隊有成2萬血我隊得咁少血

想問念能力點發動
禁落去變佐用龍刻

轉珠前撳

屌課唔撚到金

趕住課金

昇華4未？

得佐了 直接變1個buff去佐左手邊

第5抽

閱讀理解：請問小傑隊長技消直行果part係咩意思

首批清 個直行屬性既卡就加攻？

係咪我唔識玩 點解我覺得廳貝好用D
打英靈遇到D減回50% 唔敢拎小傑去打

5抽3光大獎1暗

我28抽先畢業

首消 張卡直行 同屬性既珠

例如 123456直行係 木木木暗暗暗
你對應直行首消同屬性
即係1直行消木，5直行消暗

澳門台灣果邊都有人唔見獵人抽卡機，應該bug黎

有時有啲手機地區判定錯誤

慘

3隻皮卡有用？ 狂開25秒

基路亞隊點玩法

酷拉皮卡打競技場係咪有bug

差基路亞

睇怕冇4570分都唔洗頭十名

其實個水見式係點抽
襟個mon都唔知襟邊

卡左係到

古拿比加個25步得單邊
同蛇夫既有冇分別

重開game就得

#137

你地覺得奇犽 有冇用

認真一問 小傑係咪仲勁撚過黑金卡？

做乜撚
岩岩未打完關佐game
重入去 話我未結束 繼唔繼續 禁繼續就閃退

一拳界最高倍率

配小傑咪有用

或者 頭尾用佢 可以全程防毒 可能遲啲有造球關卡

點都抵屌過CF
唔係唔抽啊

可能地獄咁玩:清附加效果+技能重置 下關毒100%+複活3次

抽唔到呀 抽到都唔洗咁煩

題外話 整隊小剛複雜人隊係咪唔洗玩

唔使咁複雜
只要好似英靈咁
擺個波波球喺右上角（效果為全程毒99%）就得

即係如果小傑直行消5木就小傑自身兩倍？隊友係奇犽嘅話奇犽直行就消5暗？其實都幾難

小岡用咩隊友好
七加社，神樂，秀吉？

原來正確答案係
只要在張卡底下首消到相同屬性既珠就得

即係橫行消都得
唔一定直行消

其實都已經突破天際既隊伍
隊員只係睇餸食飯

參考下

即係如果木木木暗暗暗咁配隊，打橫首消1set木1set暗（好似小傑配奇犽隊伍技咁）就已經全隊兩倍？

明白

睇落係要連主小剛先有？

之前簽到係咪送過靈獸

係

畀隻希啊、中國神啊、埃啊我異轉都好吖

希之前有，埃冇，中國神？太大想頭啦

埃及有送過

唔記得lu

咪又係比重複既你

點解官方試隊關卡咁弱智
為左1.2血落黃忠？

齊曬一定重複架啦

唔落黃忠落咩

唔係人人都有咁多卡

就好似我呢d新手咁好多卡都冇

抽到2張基路亞，但想要小岡

你都叫新手

酷拉皮卡落黃忠有咩意思
技能全部無得用

同lv800或以上嘅人比我係新手

我係超級新手

廢左皮卡4倍攻囉，但係配番制服隊放黃忠一頁書唔好咩

如果係咁，用返舊既光人隊長都得啦
出完一張又一張新光人隊長做乜為

諗馬放唔放棄抽奇犽 差佢一張

出黎托，用番亞瑟算

Up先抽埋佢

神魔今次個活動真係好識賺錢
整個獵人同宇宙卡池比新手同老手支持支持

宇宙入大卡池就算啦

睇下梅路咩技先啦，廢技都係冇用

新手表示想抽

新手表示冇眼球我都想抽，不過冇錢

照計老手宇宙應該全齊

刷唔刷好呢張

刷囉，好似未有修羅/公會任打

所以我係新手

無課新手一樣齊

競技場可唔可以變番以前咁
過場特效嘥曬時間

齊宇宙就唔係新手啦

想問點樣賺錢最快

打錢關

啱啱回鍋
買咗隻呂洞賓玩
好多嘢唔識唔明
對上個次返黎主流重係洛妲隊
有無公會收留我

有就用呢隻打

想問 妖蛋潛解素材只能打公會30匙？ 宜家得幾條..
買商品又要用咩號角手咁

小佢老母傑

係呀 我找到 但要30匙好難有..

me too 6抽中基路亞，追到30抽都未中小岡，無晒石了

20抽齊左3隻 抽唔抽落去好

真係要抽hunter? 路吸引

why not

咁都唔抽玩黎做乜

等加倍中

尋晚開始食媽咪麵，半夜肚痛

但全部卡都係獵人？ 中間冇其他卡？

以前玩過 果時d人賣緊哪jar ac
然後棄左驚 嘩依家見到hxh好想入坑

忍唔到手抽齊左 到底古勒比加應唔應該入基友組隊員

PS 35抽 1木2光1暗

唔知點解我抽卡嗰到冇hunter抽

請去官方facebook page留意相關事宜

我send左email問

而家啲玩家係咪要咁懶既姐

35抽hxh 三大獎各1 9連雷歐力
80抽大卡池 2張眼球 2張道羅斯 就係唔比巴龍我

RICH

隻比司吉搞乜嘢...

尋日見人話可以用4星火史餵...

今日變咗用光守衛餵...

點解見到有人抽到真比司吉?? 有咩分別...

我唔知呀嘛，冇follow fb
我喺game入面睇佢地叫我send email

認命啦

比司吉官方有講有錯誤，暫時用其他技能塞住先

Terry：「今次策略成功 」

第56抽終於中埋基路亞

依家競技場頭100位 係咪平均4500

平均4370得300

我都無左部機

琴晚仲有好地地，雖然抽齊，但想打尤匹

我15抽，抽得最多係里昂里奧

佢唔似拳皇要全隊拳皇先有額外隊伍技
佢本身都係雜色隊, 所以中間放乜人都得
但你牛棚唔多, 想練成一隊既最易就複數基路亞同埋主角
比司吉都唔錯, 最好用既人類轉心
伊米都可以, 希索加頂檔都叫得既, 里昂就真係唔好練

有冇落熱水呀

高級玩家

好明顯係追落後啦

突破盲腸

幾時先整番好個地區問題，好on9滿體無野打

各位召喚師大家好：

工程師發現以下問題：
- 「比司吉」因 Bug 關係而轉換的暫時主動技 1 的最大等級為 15, 與原本的不同

我們現在作出以下處理：
- 「比司吉」主動技 1 轉換為同是最大等級為 12 的「玄冰亂滄溟 」(光符石與暗符石轉化為心強化符石)

如已經把「比司吉」的主動技等級提升超過 12 的話, 我們會個別作出相對的後續處理
對玩家造成的不便, 我們深表歉意. 謝謝大家的關注。

各位召喚師大家好：

我們已經修復了系統判斷玩家地區引致部分玩家未能正常看到「獵人×獵人」相關合作活動.
帳號地區的計算方法不是根據「創建時的地區」, 而是根據「最新登入時的地區」, 所以請玩家可以重新登入嘗試.

我們收到不少玩家的回報有關「首次儲值 6 粒魔法石」後沒有獲得「獵人×獵人」系列封印卡隨機一張 (技能等候為 7 ). 因為上述問題, 引致判斷玩家是合作活動以外的地區. 而在合作活動以外的地區進行「首次儲值 6 粒魔法石」後會改為獲得額外 6 粒魔法石. 所以結果玩家會少了封印卡一張和多了 6 粒魔法石.

再次提醒:
這次「獵人×獵人」合作是只限於香港, 澳門, 台灣, 星加坡, 馬來西亞, 泰國 6 個地區。以外地區將不會看到合作相關活動.

如玩家在這 6 個地區中，但仍然未能看見 HxH 抽卡機。可以於這帖(facebook page)留下：
1. UID
2. 中/英文版
我們會為你檢查問題.

如玩家對「首次儲值 6 粒魔法石」後沒有獲得「獵人×獵人」系列封印卡隨機一張 (技能等候為 7 ) 仍有疑問. 可以到cs.zh@towerofsaviors.com 聯絡客服尋找協助.

謝謝大家的關注。

神魔15.32 iOS 版本已上架更新

我有得抽了 抽路抽好
但個個卡池只會中hxh?

抽就抽啦
啲石放喺度又無利息既
況且hxh d技能已經係拎啲最好既舊技能炒埋一碟
CP值已經高到無得再高

玩完既感覺係 D狀態多到爆炸 容易堆到無左BUFF

另一方面睇，亦都可以推走敵人既附加技能

但我冇法抽到35 .. 一陣唔中小條咪冇用？

三日爆po

1, 你唔抽點知中定唔中, 而且總好過你抽大卡池搏宇宙個3 張卡
2, 冇小岡係差啲, 但有基路亞都玩到佢個隊, 而且古拿比加都係一線, 而且功能完勝
3, 絕版卡

打石AG

我抽5下睇下點 古幣一次得5粒 希望好運d

神魔有新活動 唔知有冇機自選大獎返黎

唔夠175石或者加倍先抽，我上次CF加倍日17抽抽齊
到依家剩135石，留加倍日8/6抽
但如果抽晒唔中小傑，都唔緊要
因為HxH池卡24號先完，到時活動送石一定夠保底

抽左十幾下 得光個隻..好多重覆..
咁搞法會唔想玩

淨係知抽到冇心機

入完資料跳左去回鍋頁面

重覆幾隻就棄game

唉

Same here

棄唔棄，無人阻到你

淨係知抽到冇心機 [/quote]

依種情況我已習慣睇開Ｄ，e.g.上次抽龐貝得保底一張，其餘36張廢卡

岩既。抽多幾下 寶係乜都冇再算

你唔儲夠35抽係up日抽其實都無咩用, 只係十幾抽既話中到一隻算好彩架啦
肥婆果D大抽完每款出四五六隻多到可以直接互食係好正常

運氣話黎就黎

其實光果隻招技都好勁的

係，但係千其咪學官方試隊咁樣組
好撚on9

大家好，工程師已經完成修正，剛才因地區問題而未能進入活動網站的召喚師可以重新嘗試！而由於登入人數眾多，如未能進入網站，可以在稍後時間進入登入！

最後5 抽 多謝大家一直以黎陪我9up

仲係回鍋

奇牙中左。但冇小條

抽到乜

光+暗

無所謂架，用自己奇牙，隊友用人地小傑咪得

自動跳到回鍋區的問題，小妹都已經告知工程師了，並會於今日稍後，人流相對較少的時間處理～請大家耐心等待。有進一步消息，小妹會盡快通知大家。

其他組埋垃圾一堆？ 107 抽到得番17

屌

奇牙小傑隊要組 暗暗暗木木木

小剛可以放落秀吉到好似又BUFF秀吉咁

抽完冇哂動力玩 之前打妖蛋有咩用 抽埋堆垃圾
呻下

我唔知課唔課金好 冇咩錢

抽唔到又棄
抽到又無哂動力玩
好難服侍

無錢就唔好課喇

無錢等up抽啦

猜輸中大鳥
如果可以中多隻基路阿會好D

係咪如果飛咗外國就會自動無咗個卡機？
佢6月8up 但我個時係外地

猜中送5條鎖匙

猜贏同輸都係同一個禮品池度random出獎賞

贏既次數只係影響之後揀卡

即係如果第一次贏係中小岡, 之後完全唔玩是咪可以直選小岡

係太古玩唔撚到佢個活動

猜和中1石

輸都有石

四連巴你唔明 我p&d一次合作都冇抽過
硬係覺得合作 唔係正野 岩岩先將妖蛋隊打滿技 抽完合作又唔知唔會用

猜贏中1石

課金驚我會有野唔明

妖蛋隊係做乜野用架？我無追po唔知道

猜輸一石

泰國都有人玩神魔

佢指你唔明唔課金既人玩課金驚既心情

你岩

一啲啲啦, 神魔有好多合作都有獨特性, 而且今次明顯係勁嘢黎

第一代合作神卡係迪士尼, 魔鏡當年係高手向屌打全部關
之後就係到目前仲係唯一既光圍城宇文拓, 第一代光人頂峰, 仲有唐雨柔開創光人歷史
再者就係屌打年幾兩年既三色同源, 全兼具加三巫, 所有輪迴都係豆腐
彈路開創樹王根性以外既妖精隊
阿土伯顛峰倍攻, 第一代必然加秒隊長
拳皇未夠一年, 萬能程度依舊不變

基本上每一個真係勁既系列都最少keep 到一年以上, 比PAD 好得多

6 月24 日前有冇可能存多十幾抽
宜家抽哂石入左聖人mode
唔知刷咩關好

課 唔好小小野都婆婆媽媽啦

cf 已經比大家無視咗
上注香先
\|/

新手想重玩可以點起手

獵人系列岩哂新手同回鍋

我講明有啲係勁, 即係有啲係廢架啦

B Duck, 布袋戲, CF 依啲冇代表性嘅不值一題

我只係明白唔課金玩就要用佛系心態去玩
無得強求要乜野卡

講真有保底已經好佛心
你睇下怪物彈珠啲超限角得0.4%仲要無保底

去整個多石號定普通0石首抽獵人

新手建議重開刷石抽仲好

刷左1日刷唔到小傑
光/暗就刷到

刷100次應該會中

唔好嚇我
依家下載慢左好多
尋日20分鐘搞掂
岩岩開始1個鐘1次

想問皮卡招技係比人封佐技 就可以開定係 知道下一rd係封鎖技能 今個回合就要開定？

要預早開定

刷100次會中係合理預期
因為小傑機率係1%

你地講合作卡，點解從來唔提bigbang
先唔講嗰五條友，剩講技能，
佢地其實都默默地喺你地隊伍出現過好耐
你諗下bigbang合作係好鬼耐既事
但係到今時今日有陣時組隊有個窿位唔知塞咩
Bigbang卡都可以塞落去兼有其功用
耐用度，實用度，從不遜色

5隻只係練咗光一隻
而且都冇乜幾可用到, 依家有古拿就有機會用下
從來唔覺佢地好用, 轉珠卡有太多選擇
火暗我傾向用革新
水木有山羊雙魚
係得光冇短轉, 所以就練咗佢

冇BUG就唔係神魔啦

Big bang當年好勁嫁 皇后+4暗B.B 基本果時冇乜野係過唔到

革新出先定bb出先
有機率性開完再開，點會唔好用（當時）
你山羊雙魚都要儲cd先轉得多珠

想當年暗最多人用，特別係當時暗仲未有蓄能，其餘4屬都有蓄能

當然各有各好, 純粹佢唔吸引人練
同埋比起我上面講個啲冇代表性

35抽
1小剛
3基路亞
1古拿比加
14隻比斯姬

搵一隻古拿比加同你交換基路亞OK?

我都想,不過我無一頁書

要多隻古拿比加做咩

好多都係35抽5大獎, 平均7抽中1
咁睇我1木2光2暗既組合算最好
古拿比加連頭尾, 3 隻應該係夠晒, 就算做隊員有2 隻都應該夠以備不時之需
小岡做頭, 自己兩隻連埋隊友3 隻基路亞, 未變身前都無限開技, 變身後都無損ep 咁開技

我35抽,抽唔中基路亞點睇

再黎多35抽

你可以問下sneijder

屌 布乜乜匙 潛能解放 要25。存到幾時..

完全冇方向宜家做咩好。
7封水神又打唔贏 上次用埋大聖磨一樣天降連擊死
妖蛋又打左木光滿技

有錢就買埋遺跡D 關打拎石

公會解放素材只需要25條鑰匙？因為新手低lv有減免？
一日公會任務5+2條鑰匙
最快4日就打到

佢打隻蛋進妖蛋, 隻蛋25 key

得番一百萬.. 點樣打錢

咁你去打素材、靈魂、錢是但一樣，以備不時之需

要等佢星期三同六,日打錢....
神魔而家有好多野都要錢

副隊長選金貝貝，錢會多75%

有無人會掛呢張
貝貝就見到

用貝貝刷 有時見到D人有成億,都唔知點刷

刷唔出
想放棄

課個金就唔洗棄

仲未玩到個猜拳活動

今次登入之後又係個登入頁
之前就回鍋頁

古拿比加複製人係咪冇用

同一回合只可以開一張技 好似係

自身4倍應該冇得同時開幾隻，即係冇用啦 咁我唔練lu

依個最勁邊隻隊長?
去買個隻+800石號算

獵人既話，小傑

黑金卡
去85/X寶
任1張黑卡+800石UP 600人仔

公會可以買任咁好
想問有乜條件限制 btw 多謝公會

小剛基路亞你地點組
我淨係用嚟放一頁書同葉小x

要邊隻黑金好

課金課金超級興奮 課金課金你同我都有份

3木3暗亂咁配

點解要咁做
係咪有咩技可以出

諗下3木3暗會有咩效果

成隊兩倍攻

bingo 小岡配基路亞，中間亂放，總之3木癡埋擺，3暗又癡埋擺，咁就得

咁又要諗下木屬邊d有雙劍

黑金除左阿特仲有咩真心勁？
我真係寧願要小傑好過

雙劍都未必用得著，底橫行都一木一暗，不如上面繼續撐combo，夾硬橫行變直行又煩，保留橫行又未必夠珠做直行

突破天際既隊伍其實無需要為左呢啲劍仔而落
中間放咩 多數都係睇關卡放對應卡
無得一概而論

不過可以放一席木巫（小傑奇牙隊）
雖然會無左個減傷技能
但係變身後木暗都兼具25%心
所以唔減傷都唔係好大問題

如果小傑頭尾隊就唔好放木巫喇
因為減傷率高達51%就唔好浪費左佢

咁平......
買一個有巴龍,仲可以抽35抽獵人,之後可以再抽下大卡池

唔好放木巫啦，陣間又全世界喺度問做乜冇減傷，係咪有bug

玩一隻game係要由新手開始玩先好玩同有成功感

係,但係神魔而家出左咁耐,要追返有一定難度

佢係1黑金+800~900石
800~900石有排用

真心，送比我都唔要，都係對自己個ac有感情

咁都係嘅……絕版卡想收藏又冇，大卡池好多卡都有用但係又大海撈針咁，同埋要獨立機+大卡池都兼顧倒都幾難，就算有石抽都冇咁多資源同時間去練
其實如果將大卡池再拆散d黎出係有助新手/回鍋玩家追進度

35抽=175石 應該可以抽滿獵人
80抽=400石 抽下大卡池補下D卡
都仲有幾百石,可以開下倉
計落比課金仲底

我新手重玩冇AC

我段野已經寫得好清楚無減傷喇喎

唔係呃錢嘅話買帳一定抵撚過課金，係享受唔倒玩遊戲成長嘅過程啫

下個post將呢段野擺做頭post

抽哂返黎之後既練技呢，升等級呢，空間呢
幾多石都無用

木巫減傷

帳號均附帶大量有情點數9～13萬，信箱十管以上體力、多隻人面鳥雛鳥、各種活動送素材、背包好友欄位、附帶5星卡140張以上（必附帶戰國、三國、圓桌、霹靂、大翁、星座、拳皇、大和各1～5張，不可挑選）

咁計錢嘅話都抵過自己課金掛

哦，無所謂啦
自己玩得開心就得

當日重玩首抽呂布 5日就打完7封 去到八封頂

終於玩到 1石

岩岩去食飯等下載
終於比我刷到隻小傑

存石刷第埋保底小傑

唔好放棄 我就是成功的例子

35抽
1木1光光4暗

唔等加倍

CF其實好ok，我開新帳留石等到CF 35抽 (3x圖靈、5x莫比、4x法拉第)，可以打八封至暗巴先卡關(無轉暗珠獸啱用)，之後抽到龐貝，龐貝+CF(無需其他卡)繼續過埋九封

圖靈、哈勃：解心盾
莫比：放龐貝隊CD6 2倍攻回
法拉第：解累積光珠盾，有佢打"夜空的星象"易好多
佛洛依德：炸版＋解五屬盾
嫦娥：人類炸版
其餘卡做隊長有3.5倍攻/2倍回，做平民隊長都勉強夠用

CF好隊員多，無抽就好似阿土伯咁，官方好耐都唔出同類卡

有無巴打可以講解下奇犽招大技
除佐加COM有乜用 唔識用佢
有次諗住佢用炸電擊 又唔得既

成部機除左係機械之外冇特色
好多都只係專登出畀機械補下牛棚功能咁
純以技黎計好多都有替代，唔係100%似，但都唔難有近似效果
當然要計埋屬性x種族x技能既配搭係獨一無二，但唔抽都唔見得有咩損失

完全冇用
唯一諗到係解鎖定風化首消全暗珠個陣可以唔洗自己轉咁解
加c 純粹畀多個buff 你推走其他buff

佢招大技邊度有講可以炸版
佢只係將場上既暗珠幫你放去左上角+5c

CF技多解版功能卡，而且一次絕版，唔抽齊怕好似阿土伯咁，秀吉無佢好多地獄打唔過
我缺水暗埃，CF幫我補水暗炸版

差唔多一次都冇試過用秀吉配阿土伯
除左首消禁木之外點會用阿土伯？一頁木珠換一頁木珠，增傷得2倍，但效益

唯一炸全版係可取既技，但暗都有黃泉免費卡替代，水就真係冇炸全版

十五水木珠盾

呢個盾真係痴線

依家有眼仔輕鬆屌打

依家先知有包剪揼活動，三個帳號：兩輸一和
活動係咪昆人根本好難贏？

應該唔會,但會抽到好野機會細D

贏輸對抽獎無任何影響
只對最後有幾多張卡比你揀有影響（最多三張）

有冇人報神魔香港站見面會？

報名屌鳩terry

猜贏送2小鳥，猜輸送一石

舊玩家 玩返 課金 抽小岡要配咩隊員請問？

好似都唔錯

btw 猜贏揀卡會唔會畀重覆你

不如擺個背包圖出黎先啦

頂佢唔比我upload

我得廢角

一陣又金剛棒

有咩卡比你選?

暫時得一張 比司吉

傑犽隊好勁呀

猜輸中1石

競技場靠佢地

點砌法 好難解盾

例如

10火靠信長 /濃姬 10木靠大岡 10水就避啦 圖型盾見到只消水都避開 王關見到首消5C既 自己睇版面考慮開唔開界王

同埋有時放小隻加分既都唔好因小失大

邊到有得猜？

其實係咪有犽就唔洗傑

唔係 呢個系列雙大岡隊長倍率先最高 不過基路亞複制人價值最高

想打錢 好像冇隊友掛 75%

如果你話玩傑牙隊既隊型，就可以有牙唔洗自己傑

但係有用既念能力黎講，當然係一定要用自己傑，配人地牙

我都係，佢d獎勵應該隨機咁出，唔關贏輸事

可以用錢買指定隊友24小時

#536

講到口臭

聞吓先，哇，真係隔住個mon都聞倒

5封王點過

獸隊

巴龍啦

依家得1隻小傑

用尋望者馬休+大聖 磨過去

唔夠體試遲D試
岩岩有50石
依家抽定等加倍好
我怕我忍唔到加倍

古勒比加招技會自殺

等啦梗係 競技場你又唔會有份試到去 唔差在一時

你地刷尤比會打超級定extra

當然係extra

我刷超級順手打下升技寵

刷黎做乜

見有成個月同埋暫時好似得呢個方法刷斯芬 所以先諗超級

升晒全個HXH 系列

雙週不嬲攞嚟打升技怪

就係已經升哂
所以刷extra

次次啲升技寵最後都多到滿出黎

我地依啲蟻民點同大課長比

上次cf唔出公會任 搞到冇乜練技怪比班機械食

競技場開始分數下滑

4400 》4400〉4250 好多時都要開技

屌 無啦啦又送番terry比我既

知你冇，送比你唔好咩

佢點知我賣左

可能terry 有上連登

有冇可能

緊係無可能

名已報，等抽籤

報左

我同兩個friend報，有緣相認

人地最多咪上巴哈，邊得閒理香港玩家

後面嗰句真係駁唔到...

唔講 仲以為神魔係台仔驚黎

神魔係屬於全世界嘅台仔

諗緊去買個多石號定玩依家個單小傑號好

好猶豫 課唔課金好

我點知你有幾多身家啫

月薪2萬以下：課啦 ,課完跟住幾個版唔抽都仲得
月薪2萬以上：700hkd 食餐飯都冇左啦 驚閪
學生：課啦 最多咪信用卡6個月分期 一日飲少包檸茶姐

20K以下既我都課左 你唔係唔課啊

我2K都課啦
你唔係唔課啊

2k 身家都課金
你唔係唔課啊

自己課金抽好過啦 唔好再買ac

唔係唔課2k 啊?

兩蚊都課啦

個種係多石新號
姐係號係未玩過條友不斷登出登入拎野

幾錢先 如果我新ac課落去個金額仲小過佢個ac 咁我買黎做乜

好明顯買石號係著數好多 佢先會話買

我諗往買
你地老手買唔過
我新手就買得過

我破產都課
你唔係唔課

賣屎忽課金

我讀緊K2都課啦
你唔係唔課啊？

賣畀terry

咁就買啦 仲諗 最好買個有小岡+道羅/阿特既ac

有巴龍好D?

買我個帳好d

$1 我買

小心畀人呃

一定比人呃

首抽刷到基路亞
宜家係咪儲石等6月8 allin埋落去?

all in 小傑

不過有基路亞嘅話用人地隻小岡都配倒隊，當然抽埋小岡就最好啦

好 咁宜家開始過主線攞石

屌你笑左

笑埋右啦

仆街啦你，原來你係肥絲大隻

冇頭一百啦

仲打緊旅人個D EXTRA 既關

12宮個d都未過

差天竺

想問下點用龍刻洗D強化珠出黎?

道羅/阿特
過2日先買跟往抽5隻小傑
太早買我怕我忍唔往即抽哂

道羅斯 巴龍 阿特蘭提斯 寵貝

依家神魔既主流 有佢地 再戰成年都得

我諗往小傑隊戰成年

小傑要複製人咩？不如留返剩低4隻嘅石量黎抽黑金或其他有用嘅系列

基路亞可以 3暗果邊放佢 3木就睇情況

好似有d龍刻開完之後都全版強化，例如龍璃，龍結就奇怪d，心珠唔變強化，其他龍刻留待高手解答

隻皮卡真係完全唔需要黃忠都得
係計返一貢書爆發會低D
但平時高一節 仲省返個位入卡

30抽
0大獎....

唔好喊

課多7舊
就十幾個大獎

玩到35抽就有架啦

好撚黑仔...
仲慘過上次宇宙

科啦科啦
小傑搭基路亞岩岩打左次,勁大力,同埋好多技能

小傑界王拳都兩個buff，用黎buff走敵人d技一流

感覺仲屈過巴龍

下星期課多90石

試過
小傑好屈機
佢變身部變強化石
又有硬又界王拳
整複製人應該好屈機

打漏左個0，應該係900石

睇熱門隊員排名, 新月排第十位, 升咗181位

試玩隊伍

小傑效應 官方試隊關應該唔計？

真係計架 ?

咁好奸喎

幾時開番個新帳入番坑

隊入面既主角上曬榜，點睇都計

絕版卡攞唔番, 有D關會難過左, 再build up過又要好多時間金錢, 所以繼續食花生最好

嗰陣賣帳賣左幾多錢

2千5

頭3種係全版，龍結心冇強化，冇list出黎果d應該要玩龍刻果陣自己濾

thank you 用埋小傑隊暴力過關

想問如果我6月8係外國
係咪享受唔到佢個倍up

vpn

應該係，有冇得整咩vpn跨區抽？

又猜輸

重有課到中活動

嚟緊有咩活動打

討伐戰、公會任務嗰啲

好耐無打公會任務，想要好多報酬

獎勵好差
冇贏過

連續三日都係抽到五隻異域法眼

請問有無公會收人

如果背包啱啱好滿的話好易出5大肥

一入game即刻問你攞石擴充背包

暫時 大鳥 兩小鳥 兩機關

輸，一石
贏，二小鳥
輸，一大鳥
滿意

3日包剪揼各1

包輸 5鎖匙
剪贏 200靈魂
揼和 2小鳥

獎勵麻麻地

諗諗下都係食往花生好

開完小岡個炸版界王拳之後，係唔係一定跌6粒暗珠？定係只係巧合

點解咁講， 小傑配奇犽好似大力過，小傑配小傑

因為好似次次開完炸版界王拳都係跌6粒暗，好似特登配比基路亞變身後2技咁

就技場惡夢開始 5色盾卡撚到傻

咁樣已經好勁

邊到 包剪.. 搵唔到link

頭四隻都岩, 但第五隻係咩事
要全妖先有根性, 有根性先夠打高幾線

facebook page

癡線，版面有堆水珠想禁排珠，隻手自動禁咗信長 仲要兩次都係咁
斷咗個連勝同戰賞
上個版本用得太多蛇夫隊既後遺症

龐貝so easy

冇加成，不了

你用孫小美又有加成咩

依家-6先4200-4400 平均得返3900 仆街5色盾

點解我玩無收唔到禮物既??

自動入包

依家新手係唔係生存唔到的

邊個未做過新手

你係咪場場4400up

天降14c以上會上到4600up
不過呢2個星期唔拼了

Keep住依個分 起碼頭十啦

打左幾多石 我5屬盾卡到仆街

我打競技群塔
冇盾

但點樣刷到自己人嘅塔

係咪輪流拎第一

我屌

我都心諗奇怪 明明d塔都第一 點解會上唔到去

但個包包”NEW”字，都唔知有無入到

資產社會就係咁

打極都百幾

不過都聽聞衝排名嗰啲每個禮拜都要用成100石去打

軟塔唔洗啦咁易

拼既話就係咁打爆d塔
搏出自己人既塔
->出、就打、天降唔夠就重開退出
->唔出、佔夠4座就改軟配置放血吸引人打爆佢
再繼續刷

每日2次既刷新係好珍貴 唔可以亂用

好似之前聽官方話唔畀人放軟塔

你估啦
有軟塔只係卡百易
實際要拼一拼十真係要用好撚多石

可能我太黑 打極刷極都見唔到

補充下先 頭幾日好關鍵 只要頭幾日上到戰神就會快人一步 見到軟塔都大d

官方已經做左野
自從加速酒比人踢爆之後一直針對讓塔群
以前百鬼同減秒可以一齊放
黑白珠冇紅綠燈
刷新改2次

今次宇宙比三國貳打尖 得返一週
明明三國貳今次冇得抽

原來係咁

自從第一次set完防守隊伍之後無再郁過

自動入咗就入咗啦，做乜要質疑啫

我最奇怪係點解第一季到而家都冇其他類似既群
我地果個都係第二季大和果時成立
一直都係招人妒忌、話我地霸晒d石
但我地抽6大獎加成卡打又冇人提

獵人合作明明就係比新手可以入坑既好機會

最好既舊技能都已經炒埋一碟比你地
仲想點

咩都冇
靈魂冇技又資源升
咩都冇

咁講丫 我就冇群既 咁我靠自己都打到上170既話 我又唔覺係大問題啵

以後啲關又難一大截

你又話買acc又有友情點又有大量雞

咪係、獵人各種花式拔卡打天竺
根本超一線

大量禮包歡迎你

傳奇有大鳥呀 老系都打上去啦 又唔係難 10000位 平時放6隻加分 普通轉都有啦

對石冇追求就傳奇 5 6 想多預預石咪傳奇3囉 王者都係威嫁姐 學你地追齋 頭十咁撚難 百大又冇你份 安安份份8粒石咪算

諗緊
5050
仲有幾日時間
我再諗諗下買個首抽
不如去整個現成AC

龐貝入信長隊冇倍率
我以為佢意思係龐貝做隊長

講多野
我轉珠好雞
買完都係用自動轉
咁有咩意思

抽完咪又係無關卡好打，慢慢開始變左集郵game

自動轉
去玩其他VIP制大陸game，咪入坑玩神魔

自動轉係唔係外掛？

饑餓的毒龍 夢魘級
櫻隊贏唔贏到?
我見公會買左個任番黎...

我之前都係買帳號，就係為左直接享受轉珠樂趣， 如果用埋自動轉真係唔知玩乜

我知呀 我開左出黎睇
點樣判斷 櫻隊打唔打贏

你有咩卡

正正常常應該打得贏

或者睇下youtube 啲櫻隊點打先

前面唔難過

王2要睇手轉或者你有咩技

ok

去遺跡特許打隻貪婪妖精女王，升滿佢
櫻全妖隊+提升回復力龍刻秒到溢補關

睇住呢隊 我自己打番黎既 我都唔知點解要去抽HUNTER 或者
HUNTER係勁..但ALL IN真係值咩 得閒抽下大卡池可能仲好

抽完hunter 抽大卡池

抽獵人係為咗更長遠利益
但你宜家1石，all in得幾多抽……

我ALL左20幾抽 120石到...
仲要唔知夠唔夠保底中小傑..

有冇巴打借個櫻黎入下場...突然冇人掛..

ADDED

呢位施主應該有啲誤會
神魔係無一隊走天下既隊伍
亦都無一卡獨大既角色
有既只係設計新關卡新陷阱然後完全對應新卡
就會有錯覺覺得張卡好勁
就係咁

神魔要玩得勁
就係張張卡都要有
張張卡都要練
隊隊你都組到
咁就唔會吹得你脹
以上講緊抽返黎既卡

總結只能放棄

今次獵人已經濃縮哂最好既技能集於一身
如果新入坑都唔屙煙
咁應該要等到執笠先再屙煙

你都唔轉珠就算把你
收線

用呢個名註定單機

可克制敵人 係咩意思

當剋屬有1.5倍攻

所以帳面話就話4倍
其實有6倍
仲使乜落黃忠吖
落左就無哂特色

琴日首抽基路亞加4隻小魔女配小岡都過到晒啲超級 想問尤匹打完跌隻蛋出嚟姐係點

見到了 原來係龍刻

陳妍希 POST左張相關於神魔,唔通聽日個公告會關佢事

自動轉

我玩左4日冇WIN過

即係可以破剋屬盾

贏一石

+1

計過數，21日內
42%贏唔到7場
18%人岩岩好7場
40%贏多過7場

史

咁我四日贏咗兩場，淨低嘅日子贏到多於或等於五場嘅機會係幾多

同埋贏到第七場嘅日子嘅期望值係幾多

贏3場 暫時得伊路米同畢索加
獎勵未中過好野

一日贏既機率係咪三分之一，定係隨機抽獵人角色而每個角色贏既機率都唔同？
四日冇贏過，咁我之後贏到等於或大過七場既機率係幾多？

上wolfarmalpha打
binomial probability (日子數）
success probability 1/3
end point (要贏幾多場）

就計到

你公會有無位? 我公會個會長無心機搞，想轉公會，暫時我同三個friend一齊走，大部分4xx lv,最低都有3xx lv,睇下你果邊仲收唔收人

緊係有
隨時歡迎 入game pm我佢地個名

利申：如果你唔介意呢邊個會長屎過你地

500lv都屎 ，幫佢地問埋，你果邊多唔多台灣人，佢地全部係台灣人，怕難溝通，你公會幾多lv?同埋平時聊天室熱唔熱鬧

1/3台灣 其他香港
公會17LV
一時時 間中都有人傾下計

排行榜你成日都前過我

-6

排行榜我好似完全無視

彼多呀

佢實係暗獸啦, 好奇普夫會唔會係水妖

琴仔

爆菊團招新血
1188

會唔會出埋金

要chur百大 不了

希望keep到王者150名內

冇chur好耐

申請左 ，check pm

高登同爆菊好似都係原祖級公會 大家都1字頭

真會長退左塔 個帳比左人玩
而家由我擔當偽會長

同我果邊一樣 btw聖心仲有冇玩

幾年前已經冇啦

有字頭

化石屎忽

果個咪c字頭囉

包剪揼有人求其玩都送小傑

咁好彩

這些機會

得隻公廁雷歐力

屌你4日用3個AC 玩先嬴得2場

3個ac

好悶 打得地獄未

即係全部蟻都係魔族

屌你柒到核爆

有咩特別無特別

兩技？

對, 唔係2選1

其實蟻王應該係隊長格

未羸過

贏兩次咋

蟻王 3條靚 __ 蟻王

神魔仲會記得夏侯惇

即是好快變垃圾

布瑪造型仲衰過原本既，不了
解放後唯一崩既得暗精獸，如無意外會整容

全魔族少血, 如無意外放姑獲

強化5屬+破防

32829350血

其實啲血量係啲人計出嚟定點

5色強用龍刻一嘢搞掂，200萬平砍都有啦
3千萬依家嚟講算少血

又要造球又要剋制基友團

因為係造畀古拿比加

唔想用腦打

造球造到好簡單

道羅速刷

要解成就

酷拉皮卡easy job

叫我呢個新手點打

邊隻最有用
岩岩去睇前排有特哥個檔加價

兩張係咪計double

係
點揀
唔知有冇
如果係你你點揀

咁不如我千五賣個ac 畀你

點揀
應該聽朝買

全部都廢

信長呢張世界級廢卡都值50蚊

其實佢都唔轉珠，買黎做乜啫

iOS 矛事

聊天室好lag

比我猜win，得唔得

贏做一次，但獎勵好爛

啱啱開始玩幾日 好多問題
想問升Lv係咪競場買大肥嚟養？宜家獵人一定超絕/完美咁仲洗唔洗4+1瘋頭咁食？

獵人升技用晒斯芬克斯唔食鳥？

團長值唔值得食石打隻返嚟 犽傑隊差少少先過到

我轉呀
我係唔夠打先出絕招
普通5-6連都冇開始的

龐貝 佛洛依德 水光合體 莫比
全機械1石通關

西索2血：開莫比+龐貝
強化五屬盾：開佛洛依德＋水光合體技二（五倍攻）
王二乏血吃1石

垃圾地獄級都食石
小岡，木巫，木主，暗主，六主（有暗主就用番暗主），基路亞
古拿比加，光北遺，相機，光主，六主，古拿比加
成就隊根本做球比主角
穩刷：
龐貝，劍齒虎，火天，洛可可，洛可可，龐貝
留意7combo首消全水龐貝轉法，youtube有教學

洗咩講到咁神秘
最右上粒木向右移一格咪得

咁簡單架 我只係上youtube求其睇架咋，唔知移一格就得

補充：自己有基路亞就用番自己果隻，咁六主就可以變做暗屬，就可以3暗3木食曬2倍攻

吃1石因為是新開副帳, Level得170, 放劍齒虎就放唔落其他卡
有限的條件下能過關已經滿足啦

龐貝隊冇劍齒虎係咪廢

龐貝純火隊冇劍齒虎係
龐貝純機械隊冇還可以

劍齒虎岩岩出完
下次再出係咪基本等1年

不嬲都係移一格就得啦

半年啦應該
因為已經好短時間內loop左一次

樂觀d咁睇，唔放劍齒虎，龐貝可以減2cd

依家放唔放劍齒虎, 龐貝都減2cd
冇劍齒虎可以好似我嗰時冇鳥籠咁，等近一年先復刻

依家唔是點都減到cd咩

吓，係咩？幾時改，啱啱打冇留意

原來真係改左，幾時嘅事黎

你坐咗幾耐

上修龐貝嗰時就話改
不過係推遲到今個版先實裝

謝解答

坐咗幾耐means坐監

其實個水見式個抽卡係咪有bug
上次抽中小獎係襟極隻杯都無應
頭先中小獎又係襟極隻杯都無反應

唔洗客氣

智將：十石勇破全人成就

睇嚟佢係終身嗰隻

邊個好D

上面

神魔post愈推愈快 新post叫咩名好

8神可以入小傑奇犽隊
之後仲有組咩隊

獵人大戰課金者聯盟

有巴龍道羅斯拉冬，等埋暗水龍使，龍隊差唔多成型

同埋都可以玩住水隊先，水魔源水歐沙僧雙魚嫦娥果d
個ac連青郎君都有，真係登入左5年都冇玩過

咁依家去買先
佢地應該有1-2萬果依D AC賣起碼

真係有人買先得架

1個500-600人仔

咪就係 係咪真係有一，二萬人會買帳

又唔洗成本 買唔買定轉買第個好

有咩隊手殘都可以過地獄

龐貝

重覆嘅尤匹係咪自己食自己？

一次過食自己五隻可以上升至少一技

一向咩隊手殘都係唔會過到地獄
食石除外

超級手殘
小傑隊都要兩石先過到關

小傑 兩石

同依家有得5合1

死係希索加手上同強化五屬盾

好耐啦

師兄要多啲拎薔薇隊出嚟練下手轉

已經有3張奇牙喇啵

龐貝7回滿回
R2起左手先醒起紅綠色 手殘
不過水火木同c岩岩好夠力

之後就輕鬆過

酷拉皮卡光人隊同道羅斯最輕鬆
個人感覺小傑奇犽隊反而麻麻地

今次地獄級只係for龐貝隊/酷拉皮卡隊

道羅斯都唔難

宜家得1技 洗唔洗帶5隻出去刷下回合先開始食會抵啲？

最好係食5隻小鳥,升左7技,先再5隻5隻咁食

新手啱啱開始係咪競技場買晒大肥嚟堆最好？

每日都有兩次打靈魂石既時段

因為宜家衝主線好多肥料
競技場換大肥都抵架可？
大肥/萬年仲有咩入手方法

競技場：換盡30x小鳥、10x迷你瘋頭，有多餘換瘋頭
商船：3x迷你瘋頭換瘋頭，4x萬年換1滿等大肥，卡練滿技就可以吃4大肥+1瘋頭

等超絕狂吃這方法會花多咗錢，最好是Lv1吃4大肥＋1瘋頭直接滿等，錢留下來買升技小怪
現在商船有得用萬年換大肥(而且是滿等)，幸運輪都不時中大肥

明明競技場一鋪都係分零兩分鐘，點解硬係覺得好煩好悶唔想打

因為下下都要全力轉珠

次次打完都覺得好似坐完時光機噉

當上到王者級見到10粒石就抵

d技嚟嚟去去都係濕9技，一成不變，好悶

true

仲要一日打五次

放棄加成咁打會開心啲

打到好似交差咁

認真競技既會跳外國ip
冇過場動畫、每場會快15秒、即係多15分

實體MyCard 儲值點數 其實係乜東東
我無買過MyCard黎儲值

我都中左 係咪要去7-11買？

7-11有mycard賣
150點$38

計到咁盡

中了 有冇人相認

咩場

幫手屌柒terry ok

18號

咩時間

終於買到
搞左半日先買到

16號6點

11點

7點

買左依個
組龍隊打往先

原來比完入埸費係冇Hunter1抽送

same

18號尾場

竟然有幸同香港第一油王同場 你自己一個？

Me+2個競技群友

依家D進化材料都係要等12345

抽唔到

我同兩個中學同學去，到時可以打聲招呼

問下terry有無上連登

都得喎 比佢睇吓連登仔點樣日日屌佢

龐貝隊尾王關點打？
重置技打唔死

投石問路

革新英雄，獵人三大獎，比吉司變身後係用ep黎開技，無視技能重置

十足十藍狗啲答案

我帶火英雄去 好似都被重置

咁你打唔死想我地點-,-

未變身會重置，變左身唔會，入王關前變身就得

屌我就係未變身
Thx

等我變身先

我覺得呢個人相當有嫌疑

轉身射個三分波

仲有啲橙皮添

減cd龍刻

原來夢界今日執咗，仲以為聽日先執
唔記得cap圖

留名等睇第三張伊耳謎

幾時到神魔

1001－4

1002-4

1001